想問下呢一部 老爺機有冇邊隻SSD 會啱用??

Operating System
Windows 10 Pro 64-bit
CPU
Intel Core i5 3470 @ 3.20GHz 59 °C
Ivy Bridge 22nm Technology
RAM
8.00GB Dual-Channel DDR3 @ 797MHz (11-11-11-28)
Motherboard
ASUSTeK COMPUTER INC. P8B75-V (LGA1155) 27 °C
Graphics
SyncMaster (1920x1080@60Hz)
2047MB NVIDIA GeForce GTX 660 Ti (Gigabyte) 36 °C
Storage
931GB Western Digital WDC WD10EZEX-60ZF5A0 (SATA) 30 °C
149GB Western Digital WDC WD1600AAJS-08PSA0 (SATA) 30 °C
931GB Western Digital WDC WD10EZEX-00RKKA0 (SATA) 28 °C
Optical Drives
HL-DT-ST DVDRAM GH24NS95
Audio
Realtek High Definition Audio

呢個係主機板link

平時玩開魔力寶貝私服 同埋 HEART OF IRON 4. 想加隻SSD快D.
想問下各有冇邊隻SSD可以放到落呢隻主機板度用??
1. 想有250GB 同埋
2. 想1年後換電腦果陣都可以用得返個SSD

謝謝各位

用SATA SSD
MX500

是旦一隻，差在你要 MLC/TLC , SLC>MLC>TLC。

agger

or 860 evo

好的 想再問一下我想加多2條 RAM 開VM 用
打算買多2條RAM 變做4G *4 , 宜家係用緊 KVR16N11/4, 我買返2條一模一樣的 RAM 就可以??

係，不過用翻唔同牌子通常都冇問題